Lihkg幾時有得比錢做VIP？

一定比錢支持
其實我有d睇唔慣有廣告

等vip

支持

月費又好年費又好，開個價黎

好想快d比年費支持巴打

實畀

快d take my money

錢唔係問題 開個價黎